試放 iwc 2016 377709 pilot chronograph

無乜點用過
唔太岩我 帶番pam仔
皮帶換左無左 買左條全新strap iwc 買2200$
隻錶現價31800$

我想旅25000倒
有盒有書有保養
所有野齊
有無巴打有興趣？

你留e mail俾我，有趣